認真 勇武受傷被捕係佢地存在嘅意義

唔係黑心，苦心自問有幾多幾多次因為勇武，令黑警執法有問題，先令到我地有咁多文宣去出牌去推士氣揾外援

你諗下，個個星期都係和理非散水，外國勢力會唔會知道港共同發爛渣黑到咁先

我地要認清楚，冇咁多人受傷同被捕，我地呢場運動早就散咗。我地一次善後就係將所有港共同支那可怕嘅一面俾外媒睇，由佢地外國勢力出手先有機會救到香港

我唔建議為咗死而死，但盡力保護自己之下唔好打長時嘅陣地戰啦，發爛渣已經入到党鉄打人啦

所以希望大家，要救勇武，唔係要屌到佢地散水，而係要和理非認真罷工

901 機場見

不嬲都係咁講 無前線無留守
下下行完返屋企政府有撚理過你
仲話你做得好tim
無咁多手足比人拉 班冷氣佬有撚咁多核彈文宣咩
成撚人屌人留守
而加唔留都留左 唔拉都拉左
仲屌人把撚
麻煩你班軍師
做返本份 幫手文宣 而唔係屌手足送頭

下？
咁叫武勇咩？
改名做被拉派算啦

其實同外國暴徒比，我覺得我地同被拉派係一樣，都冇一個敢打，打都冇個下到重手

勇武用途係比人拉?
你個腦入撚左水呀?
勇武比人拉撚哂, 就到和理非比人拉架喇
冇勇武, 比夠你400萬和理非政府一鳩樣唔理

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

我屌你老母呀冚家剷

血肉文宣

你有冇發過前線夢先，每一次第一句問，今日嚟嘅目的係咩

拆狗屋燒狗屋又做唔到，打狗又俾狗遠攻控死又打唔到，我自己發夢做前線都唔知點做先好

同埋，用途同意義係兩會事，佢地係用於衝擊政府維持穩定嘅力量，但對於咩唔怕嘅極權，而勇武又唔係去到推翻佢，咁佢地嘅意義就只係等拉，甚至我地每一個人都係等被清算

我唔係否定勇武嘅價值，而我係知道我地一路而來係食緊勇武人血饅頭，而和理非未做到罷工去真正保護勇武

一直都係事實